（緊急）按鍵精靈 mac 問題！！

小弟今日down咗隻mac版按鍵精靈打機，點知無端端個software shutdown咗
但佢都keep住係咁run (click，瘋狂打字，click，無限run)，之後我係咁㩒f12(fn+f12)都stop唔到佢
想請問有無高手賜教，教下我點樣較番正常

小弟係哩個網download ：

希望有高手可以幫下小弟

重開機lo

重開機我都驚佢係咁loop
最後會login唔到

試左先囉
你宜家同login唔到有咩分別

此post已完

唔該哂各位高手
真係熄機就搞掂